# Kompetenzraster - Modul 254

| Kompetenzband: | HZ | Grundlagen | Fortgeschritten | Erweitert | Ressourcen |
| --- | --- | --- | --- | --- |---|


## Kompetenzstufen

### Grundlagen | Stufe 1 

Diese Stufe ist als Einstieg ins Thema gedacht. Der Fokus liegt hier auf dem Verstehen von Begriffen und Zusammenhängen. 

*Als Richtungshinweis: Wer alle Kompetenzen in dieser Stufe erfüllt, hat die Noten 3.0.*

### Fortgeschritten | Stufe 2 

Diese Stufe definiert den Pflichtstoff, den alle Lernenden am Ende des Moduls möglichst beherrschen sollen.  

*Als Richtungshinweis: Wer alle Kompetenzen in dieser Stufe erfüllt, hat die Noten 4.5*

### Erweitert | Stufe 3 

Diese Lerninhalte für Lernende gedacht, die schneller vorankommen und einen zusätzlichen Lernanreiz erhalten sollen.  

*Als Richtungshinweis: Wer alle Kompetenzen in dieser Stufe erfüllt, hat die Noten 6*

